點解仲有人信政府講有篤灰？

政府鳩up
根本無人篤灰
純粹放流料赫傻散

無篤灰人名 地址 身份證no.
你講話係習大大篤灰都得架啦

有人篤灰會話你知?

有人篤灰都會保密啦
周街同人講 有篤灰？
你當政府高層弱智咩

個個都偵探上身

啱啊

話有即係冇 話冇先係有

依家啲航班咁少
剩係filter男人同埋18至40歲
可能得返百幾個
人手揾出黎其實唔難
如果有人篤灰應該出境個下拉到
唔駛上左機先拉返出黎

仲有只要張機票係即日買既
唔係預先book定
已經好明顯